牙fred係唔會咁易收皮架！

身為近年紅透香港嘅歌視一哥
即使有醜聞傳出
依然無懼雪櫃
仲有大班fans支持！

人地堂堂天王巨星
有才華有外表有前途
食下女有乜問題
係連登仔不願面對
以為咁就可以打沉牙fred姐
你地繼續反，牙fred繼續紅

你地不得不𠄘認
牙fred嘅演技係接近影帝級
呢一場戲直頭係神級
利用急屎樣將角色嘅憤怒帶出黎
撈家要同佢對戲都有d壓力